"Ik ben bang dat ik dat moet zijn gaan, Basil, "mompelde hij," en voordat ik ga, sta ik op je het beantwoorden van een vraag die ik je een tijdje geleden heb gesteld. '
"Wat is dat?zei de schilder en hield zijn blik op de grond gericht.
"Je weet best goed."
"Ik niet, Harry."
"Nou, ik zal je vertellen wat het is.
